[{"question": "https://www.zhihu.com/question/339509684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339509684/answer/781338866", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u8c46\u74e3\u5f00\u753b\u8bc4\u52064.2\u5206\uff0c\u76ee\u524d\u5df2\u8dcc\u81f33.6\u5206\uff1f\u6709\u53ef\u80fd\u53cd\u5411\u8d85\u8d8a\u300a\u9010\u68a6\u6f14\u827a\u5708\u300b \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334647706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334647706/answer/769581320", "content": "\n\u8ddf\u4f60\u540c\u684c\u6700\u751c\u7684\u4e8b\u60c5\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20502720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20502720/answer/366495728", "content": "\n\u72d7\u662f\u5426\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u662f\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328509000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328509000/answer/753749318", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u5973\u660e\u661f\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335284268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335284268/answer/770805088", "content": "\n\u5728\u624b\u672f\u5ba4\u5b9e\u4e60\u88ab\u533b\u751f\u51f6\u59d4\u5c48\u548b\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339509684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339509684/answer/781394601", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u8c46\u74e3\u5f00\u753b\u8bc4\u52064.2\u5206\uff0c\u76ee\u524d\u5df2\u8dcc\u81f33.6\u5206\uff1f\u6709\u53ef\u80fd\u53cd\u5411\u8d85\u8d8a\u300a\u9010\u68a6\u6f14\u827a\u5708\u300b \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338966064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338966064/answer/779520876", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u5927\u4ee5\u300c\u6210\u7ee9\u592a\u4f4e\uff0c\u6781\u53ef\u80fd\u88ab\u9000\u5b66\u300d\u4e3a\u7531\u5c06\u8003\u751f\u9000\u6863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49883412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49883412/answer/768825259", "content": "\n\u300a\u5bb6\u6709\u513f\u5973\u300b\u4e2d\u7684\u5218\u661f\u4e00\u5bb6\u6536\u5165\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279016603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279016603/answer/774532745", "content": "\n\u7537\u5973\u5171\u5904\u4e00\u5ba4\u5206\u5e8a\u771f\u7684\u4f1a\u628a\u6301\u4e0d\u4f4f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338362078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338362078/answer/775951268", "content": "\n\u5728\u4e00\u53ea\u54c8\u58eb\u5947\u9644\u8fd1\u64ad\u653e\u540c\u7c7b\u7684\u568e\u53eb\u4ed6\u4f1a\u8ddf\u7740\u53eb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335083614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335083614/answer/765275947", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330291827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330291827/answer/778178966", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u56db\u4e94\u5341\u5c81\u6ca1\u6709\u751f\u5b69\u5b50\u7684\u5973\u6027\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339161648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339161648/answer/778554966", "content": "\n\u4e00\u65a4\u6c34\u6eb6\u4e00\u65a4\u76d0\uff0c\u6700\u540e\u7684\u8d28\u91cf\u662f\u4e24\u65a4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338734274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338734274/answer/778088210", "content": "\n\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u8bb0\u4e0b\u6240\u6709\u5965\u7279\u66fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337895103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337895103/answer/781004082", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef78\u67089\u53f7\u4e0a\u6620\u7684\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339567108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339567108/answer/781523669", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a 2019 \u5e74 8 \u6708 9 \u65e5\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u7684 HarmonyOS \u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339509684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339509684/answer/780983721", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u8c46\u74e3\u5f00\u753b\u8bc4\u52064.2\u5206\uff0c\u76ee\u524d\u5df2\u8dcc\u81f33.6\u5206\uff1f\u6709\u53ef\u80fd\u53cd\u5411\u8d85\u8d8a\u300a\u9010\u68a6\u6f14\u827a\u5708\u300b \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40039062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40039062/answer/768270186", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u5835\u6b7b\u7535\u8bdd\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330291827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330291827/answer/778204043", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u56db\u4e94\u5341\u5c81\u6ca1\u6709\u751f\u5b69\u5b50\u7684\u5973\u6027\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64270965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64270965/answer/771628086", "content": "\n\u5373\u5c06\u6b65\u5165\u7814\u7a76\u751f\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339567108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339567108/answer/781432163", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a 2019 \u5e74 8 \u6708 9 \u65e5\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u7684 HarmonyOS \u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332606989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332606989/answer/772046022", "content": "\n\u8bf4\u4e00\u4e9b\u4f60\u89c9\u5f97\u975e\u5e38\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534256/answer/765474270", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u5f97\u505c\u4e0d\u4e0b\u6765\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339567108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339567108/answer/781463308", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a 2019 \u5e74 8 \u6708 9 \u65e5\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u7684 HarmonyOS \u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/770287355", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304703381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304703381/answer/779070020", "content": "\n\u90a3\u4e9b 985 \u9662\u6821\u6bd5\u4e1a\u4f46\u6210\u7ee9\u4e0d\u597d\u7684\u6bd5\u4e1a\u751f\u90fd\u53bb\u4e86\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325279707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325279707/answer/780834281", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u4e2d\u56fd\u65e0\u77e5\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337730824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337730824/answer/769673087", "content": "\n\u6709\u4eba\u5728\u9ad8\u94c1\u4e0a\u65c1\u82e5\u65e0\u4eba\u7684\u54fa\u4e73\uff0c\u5e76\u4e14\u9732\u51fa\u654f\u611f\u90e8\u4f4d\uff0c\u80fd\u4e0d\u80fd\u5411\u5217\u8f66\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u53cd\u6620\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25407270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25407270/answer/779408402", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b55\u5987\u8981\u4e09\u4e2a\u6708\u4ee5\u540e\u624d\u80fd\u544a\u8bc9\u522b\u4eba\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319425534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319425534/answer/775276252", "content": "\n\u4f60\u4eec\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u7626\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317966089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317966089/answer/780282552", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7b11\u6389\u5927\u7259\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27898691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27898691/answer/779047955", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u56fd\u4ea7\u51cc\u51cc\u6f06\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330291827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330291827/answer/778121876", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u56db\u4e94\u5341\u5c81\u6ca1\u6709\u751f\u5b69\u5b50\u7684\u5973\u6027\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269001883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269001883/answer/747888626", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u5f7b\u5e95\u6068\u4e0a\u4f60\u8001\u5e08\u4e86\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339049742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339049742/answer/779345856", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u7968\u623f\u4f1a\u8d85\u8fc7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u7968\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54881245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54881245/answer/772211097", "content": "\n\u732b\u6015\u6c34\uff0c\u66f4\u4e0d\u80fd\u6355\u9c7c\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u5f62\u6210\u559c\u6b22\u5403\u9c7c\u7684\u5929\u6027\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338576113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338576113/answer/774371940", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7701\u4efd\u5212\u5206\u7ebf\u90a3\u4e48\u590d\u6742\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19891741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19891741/answer/778890450", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u901a\u8fc7\u5370\u5236\u7f8e\u5143\u6765\u507f\u8fd8\u4e2d\u56fd\u8d2d\u4e70\u7684\u7f8e\u56fd\u56fd\u503a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320632424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320632424/answer/769242338", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8fc7\u56db\u5341\uff0c\u4f9d\u65e7\u6f02\u4eae\u98ce\u97f5\u72b9\u5b58\u7684\u5973\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58662264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58662264/answer/779157097", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e0b\u51b3\u5fc3\u5206\u624b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/595603971", "content": "\n\u4ee5\u5708\u5185\u4eba\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26551475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26551475/answer/767835121", "content": "\n\u4f60\u5728\u9ad8\u4e09\u662f\u600e\u6837\u5927\u5e45\u5ea6\u63d0\u9ad8\u6210\u7ee9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337290738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337290738/answer/772925720", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u534e\u4e3a\u52a0\u73ed\u662f\u6ca1\u9519\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35441232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35441232/answer/765939815", "content": "\n\u5b89\u5168\u88e4\u771f\u7684\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330629844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330629844/answer/730845988", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u7a7f\u8d8a\u5230\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u4e16\u754c\u91cc\uff0c\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u65b0\u89d2\u8272\uff0c\u4f60\u5728\u706b\u5f71\u4e16\u754c\u91cc\u8981\u600e\u4e48\u4e3a\u6240\u6b32\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334074665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334074665/answer/774053936", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u4e50\u961f\u7684\u590f\u5929\u300b\u9080\u8bf7\u4e86\u767d\u5ca9\u677e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/759475372", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0a\u53f8\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328462153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328462153/answer/766327007", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u5d07\u796f\u6362\u6210\u6731\u5143\u748b\u80fd\u62ef\u6551\u5927\u660e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336633967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336633967/answer/767574412", "content": "\n\u5468\u4f20\u96c4\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326644958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326644958/answer/741600013", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u5982\u4f55\u80fd\u591f\u957f\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30499188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30499188/answer/766600005", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290015423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290015423/answer/765857110", "content": "\n\u5982\u679c\u518d\u6765\u4e00\u6b21\u4fb5\u534e\u6218\u4e89\uff0c\u4e2d\u56fd\u6709\u591a\u5927\u7684\u5e0c\u671b\u6218\u80dc\u65e5\u672c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20829666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20829666/answer/750661468", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u5199\u5b66\u672f\u8bba\u6587\u65e0\u4ece\u4e0b\u624b\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64501030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64501030/answer/760653435", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u770b\u4e66\u7684\u4eba\u548c\u4e0d\u770b\u4e66\u7684\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339567108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339567108/answer/781349046", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a 2019 \u5e74 8 \u6708 9 \u65e5\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u7684 HarmonyOS \u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339509684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339509684/answer/781128276", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u8c46\u74e3\u5f00\u753b\u8bc4\u52064.2\u5206\uff0c\u76ee\u524d\u5df2\u8dcc\u81f33.6\u5206\uff1f\u6709\u53ef\u80fd\u53cd\u5411\u8d85\u8d8a\u300a\u9010\u68a6\u6f14\u827a\u5708\u300b \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337444434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337444434/answer/766206060", "content": "\n\u8001\u5a46\u6000\u5b55\u516d\u4e2a\u6708\uff0c\u5a5a\u671f\u516b\u6708\u5341\u4e5d\u53f7\uff0c\u6211\u7238\u5988\u4e0d\u8ba9\u6211\u4eec\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff0c\u8bf4\u8981\u628a\u5b69\u5b50\u6253\u6389\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335219025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335219025/answer/764202998", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u5b81\u613f\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278142643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278142643/answer/769385954", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u600e\u6837\u624d\u7b97\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339049742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339049742/answer/777821797", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u7968\u623f\u4f1a\u8d85\u8fc7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u7968\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294305334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294305334/answer/565009600", "content": "\n\u8ddf\u5f02\u6027\u540c\u684c\u505a\u8fc7\u6700\u6d6a\u6f2b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339209083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339209083/answer/779361245", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e09\u661f 8 \u6708 8 \u65e5\u53d1\u5e03\u7684 Galaxy Note 10 \u7cfb\u5217\u624b\u673a\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285897845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285897845/answer/770566098", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u4f53\u5473\u771f\u7684\u666e\u904d\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313566925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313566925/answer/769551076", "content": "\n\u5a46\u5a46\u53ef\u4ee5\u504f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534256/answer/751053815", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u5f97\u505c\u4e0d\u4e0b\u6765\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302032792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302032792/answer/779965856", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u5434\u5ba3\u4eea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329726596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329726596/answer/768459336", "content": "\n\u4f55\u7085\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u653e\u5f03\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336542979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336542979/answer/763325037", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u54c4\u5973\u670b\u53cb\u4e4b\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57953126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57953126/answer/766595576", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53eb\u6f14\u620f\u7528\u529b\u8fc7\u731b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339567108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339567108/answer/781353029", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a 2019 \u5e74 8 \u6708 9 \u65e5\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u7684 HarmonyOS \u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334301109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334301109/answer/756686149", "content": "\n\u4f60\u8ffd\u8fc7\u6700\u7cca\u7684\u660e\u661f\u6709\u591a\u7cca?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339509684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339509684/answer/781799116", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u8c46\u74e3\u5f00\u753b\u8bc4\u52064.2\u5206\uff0c\u76ee\u524d\u5df2\u8dcc\u81f33.6\u5206\uff1f\u6709\u53ef\u80fd\u53cd\u5411\u8d85\u8d8a\u300a\u9010\u68a6\u6f14\u827a\u5708\u300b \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339567108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339567108/answer/781418098", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a 2019 \u5e74 8 \u6708 9 \u65e5\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u7684 HarmonyOS \u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23937716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23937716/answer/761320528", "content": "\n\u600e\u4e48\u8c03\u620f\u7537\u670b\u53cb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336725693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336725693/answer/777489826", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6781\u54c1\u7eff\u8336\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338362078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338362078/answer/779627706", "content": "\n\u5728\u4e00\u53ea\u54c8\u58eb\u5947\u9644\u8fd1\u64ad\u653e\u540c\u7c7b\u7684\u568e\u53eb\u4ed6\u4f1a\u8ddf\u7740\u53eb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275359100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275359100/answer/780503245", "content": "\n\u4f60\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336289002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336289002/answer/775825173", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u8d2d\u4e70iPad Pro\u8fd8\u662fiPad Air?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288247235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288247235/answer/749569644", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6210\u90fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338261844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338261844/answer/772158488", "content": "\n\u6768\u7d2b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u51c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278317464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278317464/answer/777633968", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u62ff\u7403\u7684\u4e00\u77ac\u95f4\u5c31\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u4eba\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6253\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336584973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336584973/answer/773301452", "content": "\n\u8521\u5f90\u5764\u6253\u7bee\u7403\u771f\u7684\u4e0d\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279237471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279237471/answer/769253337", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u7684\u656c\u6c49\u537f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276962930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276962930/answer/771910830", "content": "\n\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u54ea\u4e00\u4e2a\u573a\u666f\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5b83\u4e00\u5b9a\u6ca1\u6709\u5267\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/772837055", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330126735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330126735/answer/771657061", "content": "\n\u5bb6\u5883\u5e76\u4e0d\u5bcc\u88d5\uff0c\u9ad8\u8003\u5b8c\u60f3\u4e70\u4e24\u4e07\u516d\u7684\u7535\u8111\uff0c\u503c\u5f97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59936609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59936609/answer/765713346", "content": "\n\u660e\u671d\u5927\u5c06\u5f90\u8fbe\u7684\u6b7b\uff0c\u771f\u7684\u662f\u56e0\u4e3a\u6731\u5143\u748b\u5728\u4ed6\u75c5\u91cd\u671f\u95f4\u8d50\u4e86\u4e00\u53ea\u70e7\u9e45\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324758186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324758186/answer/753366394", "content": "\n\u300a\u5143\u6c14\u9a91\u58eb\u300b\uff08Soul Knight\uff09\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u73a9\u7684\u90aa\u9053\u6253\u6cd5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319414486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319414486/answer/768649890", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u60f3\u5378\u8f7d\u7684\u826f\u5fc3 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325330685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325330685/answer/757975810", "content": "\n\u4f60\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u7075\u5f02\u7684\u4e8b\u4ef6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319952294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319952294/answer/764472322", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328988589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328988589/answer/746358642", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u6b21\u8bfb\u5230\u4fbf\u9707\u64bc\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61108099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61108099/answer/642090490", "content": "\n\u8054\u5408\u56fd\u4e94\u5e38\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/751273004", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26297181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26297181/answer/745173483", "content": "\n\u5927\u80f8\u5973\u751f\u5982\u4f55\u7a7f\u8863\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339567108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339567108/answer/781443870", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a 2019 \u5e74 8 \u6708 9 \u65e5\u6b63\u5f0f\u53d1\u5e03\u7684 HarmonyOS \u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24507797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24507797/answer/347900987", "content": "\n\u5973\u751f\u9760\u8ffd\uff0c\u8fd8\u662f\u9760\u5438\u5f15\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328458184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328458184/answer/720572303", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u6709\u4e9b\u4eba\u80fd\u9760\u73a9\u6df7\u5b50\u82f1\u96c4\u4e0a\u738b\u8005?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297927560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297927560/answer/770421856", "content": "\n\u5f53\u4e00\u6761\u61d2\u72d7\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19563517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19563517/answer/410613226", "content": "\n\u6d77\u5e95\u635e\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u96be\u5fd8\u7684\u670d\u52a1\u7ec6\u8282\uff1f\n"}]